究竟marketing 或者pr可以點入行？ fg心急人上

係咪真係要識人/靠關係先入到pr agency ??
上過jobsdb睇 好多行業都唔係自己有興趣
真係好有興趣做digital/ event marketing (偏向cosmetics 個行）
有無ching可以講講點入行☹️☹️

係